《逆流大叔》原班底添食

2018年09月08日

《逆流大叔》原班底添食

胡子彤（左）和導演陳詠燊昨日在商台宣傳電影《逆流大叔》，對於電影已經有接近1,300萬票房，陳詠燊表示感謝觀眾與傳媒支持：「計劃緊原班人馬再拍，但唔係短期內嘅事。」問到會否開拍《逆流大嬸》？他笑言胡定欣一定不會放過自己。提到黃德斌結婚，他們表示未有準備送禮，因為黃德斌太低調。對於女友歐鎧淳為運動員發聲，但被指別有用心，胡子彤說：「佢冇唔開心，都係分享自己感受。」

上一則
上一則
歌神開心度70歲大壽

下一則
下一則
沈震軒預告旺角玩快閃

余香凝又有job

鎮宇 唔收錢

一定再入場支持